私隱專員：警方直播鏡頭前公開記者身份證的行為難以追究

《立場新聞》記者在去年 12 月直播期間，被警員截查並刻意在鏡頭前展示記者身份證。消息指，記協今日與個人資料私隱專員黃繼兒開會，黃繼兒在會上承認在直播鏡頭前的行為難以追究，認為有需要修例。

記協主席楊健興今日聯同兩名記協執委，以及另一名早前在警方記者會上示威後被起底的女記者，與個人資料私隱專員黃繼兒開會。消息指黃繼兒會上對記者在反送中運動的遭遇表示關注。他又表示承受巨大壓力，在處理相關投訴時受到不同陣營人士攻擊，但承諾會按法例賦予權力跟進。

消息指黃繼兒今日在承認，在直播鏡頭前的行為難以追究，因此可以作出修例，然而修例主導權並不在私隱專員。

係唔係得我一個越黎越唔明班撚樣邏輯

講野一舊舊

咁。。姐係點呀？

起底就會侵犯到 show人地身分證就唔會？

Are you fucking kidding me?

on 9

修例豁免警方一切侵犯私隱行為
等你投訴都唔使開file

遲下當街老強都難以追究

屌你老母直接講黑警做乜撚都得未得囉

佢意思應該係話： 警方咁做係唔啱， 但係根據法例又好難告得佢入

即係行動呼號無用啦

難以追究 因為涉事嘅係香港警甴

得啦 港共集團 港共黑警集團做乜都得 威啦？ 有特權

唔洗明
總之逢反政府就打壓

有咩咁難？
其中一個係張繼聰細佬嚟 幫你搵埋

如果咁做係得嘅 直頭係無需要追究啦

其實係畀佢呢個意思愕咗然

咁下次起完底print出嚟擺喺記者鏡頭前面播得唔得？

直接講警狗做咩都冇錯咪得囉

有險可守

法官都覺得警暴問題難以追究
但示威者犯法就一定要拉

之前講撚到可以追究咁 原來又係維穩狗一隻

可唔可以解釋難以追究嘅原因?

仲吊緊？ 無左成年 lu

無咗廿幾年啦

又無事
就嚟好似啲戰亂國家咁當街強暴婦女都冇事
（而家啲狗畜已經明目張膽咁摸）

是但啦 總之黃就有事 藍就冇
所有野都會通哂

然後修例又冇權
一句講哂軍政府

而家好容易追究？

屌你老母
咁都唔做野叫乜撚野私隱專員

私人檢控好過

你話自己含緊撚咪得LO

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

當街老強都難？

唔追究定難追究呀

紀律部隊唔係團隊黎咩？

單一警員犯事 成隊人都要負責啦

上司唔識教下屬做野都係犯錯

同僚見到 知情不報都唔算包庇？

屌真係無撚用

追究就掃你場

皇軍黑警大撚晒

你都無檢控權，有撚用咩
俾你告到又點？點撚個去拉人？叫班狗拉自己友？
要改革得一條路

垃圾政府，死黑警

明白 即係私隱專員只保障黑警嘅私隱

屌，依個專員算係咁，咁vocal出聲。
個問題係公署係無牙老虎，佢想做都做唔到。
連登仔唔好咩都屌住先。

Are you kidding me?

Post去張繼聰同連登女神佢老婆個fb度問下

難追究定唔想追究？出糧夠難啦不如唔好出

垃圾

預咗啦！唔洗理邏輯
係我地黃呢邊先咁on9仲用理性去諗人！

意思即係法治已死，大家繼續做任何可以做到既嘢，助支爆一臂之力

其實簡單啲 不如將成個私隱專員公署同埋廉政公署直接摺埋佢算啦 根本冇用 完全浪費公堂

做到咁都話冇得追究，咁納稅人仲要養你哋？

其實簡單啲 不如將成個私隱專員公署同埋廉政公署直接摺埋佢算啦 根本冇用 完全浪費公帑

唔好太多幻想啦，現有制度下根本懲罰唔到黑警

係咪即係 係直播鏡頭之前爆晒人地冚家資料就無事，係背後post人資料先犯法

哈

警察就無事
普通市民就捉
屌又雙重標準

成班垃圾

入左制裁名單未？

唔好煩啦，一次過做晒無手尾跟
索性立法香港警察可以凌駕法律同無視法紀
公權力係行政長官之上就一天都光晒

乜撚都話難就唔洗做

執柒左佢喇
垃圾機構養廢人

dead body

點追,直接話搵唔到個警員,正從冒警及強姦方向調查

將老豆揾仔print哂出黎放直播鏡頭囉

fuck

得啦，明啦，從來借人野一定要還！呢筆數一定會同你計.

公務員十個有九個都係垃圾
係得顔武周嗰推肯企出嚟

主導權唔喺我哋度冇得追究

屌
黑警聽完下次就繼續咁做

網上起底就喊打喊殺
黑警show人身份證就冇事

未得人同意公開人地私隱都冇法例告得入 唔係吓話
再講條友公報私仇就算法律制裁唔到佢 最小都要紀律處分

平機會

點解仲有咁多傻仔會ff正苦會自己人查自己人？一早講左嘥鳩氣㗎啦，係有用不如去警察投訴科啦

up

所以應該以中美打仗為前題黎攬炒

我冇嘢講

彈出彈入，之前又話犯左私隱條例，又話應該主動查，而家又話入唔到，咁唔熟私隱條例就咪鬼做私隱專員，仲要成日接受訪問鳩up

over my deadbody

鏡頭前難以追究
即係叫我哋下次起底要開住live？

但起警察底就唔得

香港有法治

總結：要修例先可以追究，但冇權修例所以關我撚事完

夠無恥就得

老老實實...我覺得只係無發生過
咁多單比許智勇追究既都係D死黑警衰on9露哂樣
如果真係蒙哂面無法追查身份 我唔覺得會容易追究
e.g. 印尼女記者vs開槍黑警
電單車黑警vs豬籠車撞人黑警

Who fucking care 乜撚野專員呀
有條撚用咩？

大特區皇軍

下？執撚左佢啦
又俾錢養垃圾 當我哋香港人好有呀？

失望

當下香港，法律只係用黎打壓香港人的工具

總之警甴做冇到冇得追究，市民就想告你實搵到一條罪啦

追究張繼聰兩公婆囉咁

DLLM

咁要你呢個專員有乜用?
每個月幾多人工?

開槍打盲記者都無得追究啦

法治？

不如一開始就收皮啦扮做嘢

其實私隱專員公署嘅存在價值係咩

乜撚野叫難以追究
係就唔該你公開批評驚方做錯
唔係就唔該你縮番入去林奠老母個臭閪度
私隱專員維護唔到私隱
改名叫神隱專員
黑警做錯咁多單野都神隱當睇唔到

有冇解釋因乜野而難以追究?

幾難追？
check當日既出更list
揾番邊條team入商場
再拎片對比刮人

定係條友係老解？

睇極都唔明

証明我智商仲正常

花瓶

負皮是因為新聞本身
樓主Ths

收皮啦豬員

黑警做乜都冇後果

時辰未到咋